今日去左jyp audition

jyp話捧我做一哥=.=
仲話嘎嘎會退落嚟 我係新香港之光

jyp係咪想砌我？
我係咪做得jyp lego？？

冇人理你

佢地酸我有得食jyp

入jyp第一日我代愚樂台所有手足cum巴娜璉

葡葡適第一時間幫你做忌

做大猩猩做左愛未

勝利（已笠水）

會唔會係學友cum shot娜璉？

你單機la
等我入選

我同娜璉做愛 睇佢敢唔敢

下個月去韓國同佢做

佢最近精神失常...

我一同jyp做愛 我仲紅過bts哥哥啦

我黃旭熙笑而不語..

你有無同sm做愛？

ching到時留返個大山婆畀我OK?

洗能咩 我中泰混血+本身令仔已經夠做..

下...娜璉就得嘅

你講到咁...搞到我有啲想炒你飯

下-,-米咁自c啦

唔洗啦 請多多支持威神V同記得每個禮拜五睇跑男就ok..

chibg今日有冇見到twice同ITZY啊?